有冇巴絲知呢隻係咩蟲嘅殼？

屋企有d咁嘅蟲殼
最近手腳仲多左好多“爛”
有冇巴絲知係咩蟲黎

有冇巴打幫到手

衣魚

呢個係衣蛾嘅蟲蛹，通常喺牆上面，有時會有隻蟲喺入面伸縮伸縮出嚟好撚核突

唔會導致皮膚敏感，衣蛾只會食衣物纖維，一見到呢的代表你屋企部分舊衣物已經開始有窿